三日兩夜 蘇可欣 阮兒

仲去首爾？不如跟蘇可欣、阮兒去韓國潮玩大邱！必到爆紅的主題cafe潮聖，品嚐綠色「植物」及天台泳池咖啡店打卡！誓要在年度炸雞啤酒節，吃盡全國最好味的炸雞！調味炸雞、芥末醬烤雞、蜜糖炸雞滋味滿分。走進全韓國最大實彈射擊訓練場學做陀槍師姐，體驗不同手槍射擊快感！在非一般的韓醫藥博物館一試韓方足浴，邊玩邊長知識。天氣熱辣辣最啱到水上樂園消暑，玩盡各款刺激滑水梯；六百港元吃巨型蒸海鮮盒，款款新鮮，超抵食！

Pinky

睇錯咗係蘇藹欣

邊個

蘇醫生都唔識

唔識

推

開始啦

個蘇乜七好樣衰
阮兒正幾條街

個側面好核突

阮兒肉地

矮個個幾正 好熟口面
高啲個個好7

靚

喂唔係wo，兩條女都...

阮兒（英語：Chloe Nguyen，越南語：Nguyễn Nhi，1987年6月27日－），荷蘭籍香港女演員、中越混血兒

咁梗係無以婷咁正 但都好過陳約臨

阮兒好樣衰

個側面真係好嘔

好過蘇柒先

起碼都叫做有D奶睇下

阮兒本咩護照

咁樣衰返去你娛樂新聞台啦

荷蘭?

個樣豬閪到 果個咩蘇可欣

yes 又肥

女人揸鎗隨時射人

想上位，收皮啦屌

玩我枝槍好過啦Eunice

咁短

明明你之前追過，不過唔成功，咁就唱衰人地

追過

ok wo eunice

件衫想點

扮新木優子

咁肉酸 追你老母咩

想嘔

終點有返波

死口唔認

套野好低能

特登去食雞

咁依家係肉酸

點追法

跳果陣都冇波彈彈

假架D奶

蘇醫女 可唔可以幫朕檢查龍體

阮兒個bra ok wo

學事學非????

到底阮兒衝高d定蘇可欣

蘇可欣外面件野想點撚樣呀

好大條腸！
你中意食？

兩個都幾醜樣

嘈撚到
又柒
睇黎把撚

好大條腸
你鍾意食?

好撚淫

會唔會火觸

鍾意硬既地方

虐殺

條腰咁肥都露腰

eunice

把聲嘈到仆街

誰虐誰

得對波

八爪魚

[member]ok wo so[/member]

tvb

蘇幾正
另一個不了

阮兒好正 韋志豪就好啦

只有我覺得佢地似樣？

你地對眼係咪有問題 好明顯阮兒個樣就整容失敗咁
膚淺的人類 波大啲就狗衝

利申: 識阮兒 個格衰到嘔 淨係痴有錢仔 姣到pk
一知我fd唔係搽靚車即刻西面 對d 女仔fd好衰
有無人想睇佢整容前個樣

哇屌 twins 黎架喎

好過張寶兒

兩個都

蘇韻姿就正
呢個蘇算啦，肥蘇就有佢份

唔靚，把聲好難聽
以前愛回家佢仲趕客過拉姑

阮兒好撚樣衰啊

所以要搵個仲衰既黎襯返佢

幾時先完佢地，污染眼球

腿

泳衣

其中一個幾大波

正

比tvb個節目表fake

第3張圖

院兒大波d wo

阮上次荷蘭好正常，幾有資訊
今次泡菜國低質左咁多

祖國嘛

兩個人黎

蘇可欣對波夾到扁晒

把聲柒撚到

兩個都樣柒 講野又柒

上次介紹自己屋企咁, 好多資訊, D 地方都唔似旅遊景點
今次似番一般旅遊

蘇可欣好似泰國人妖

無乜火花

一個咁靚，一個咁醜

who

屈dee追過人?

阮兒靚少少咋

邊個靚呀?

邊撚到靚

蘇可欣化左妝ok wo

d懶音勁到

韓國D野食基本上離唔開辣/芝士/炸是但一樣

我諗tvb唔會再搵佢拍野

果日may豬咁大波又唔見kfc你喺度
呢啲cap唔cap都算

佢側面畸型架

屌你唔好聽人流言蜚語啦

蘇可欣好正，讓我又硬了

咁都唔靚

咪咁痴線啦

我屌埋你果份

頂唔順, 棄咗劇啦

唉
果晚正到癲

佢話奶閪先呀？

識食到你

個樣好怪

但你d應該幾似

佢做空姐果陣有無嚇親啲客

個樣好老

反應